請珍惜仲可以打機既身體

唔怪得d電競仔要操體能, 原來真係有關
以前成日打機打到2,3點第二朝返學都得
而家放工打兩個鐘機已經唔掂
打online對戰game仲死, 反應明顯差過十幾歲
以前打CS好易爆頭, 而家明明瞄到, 手指都跟唔上開槍
集中精神幾鋪已經眼訓

以前打機個陣真係可以一開SER搶高LV
但而家真係唔會 亦都可以講冇乜咁既機會
而家既手機GAME同電腦GAME打到好似打工咁 有每日任務同每日限定時間既活動
係單機 ps4 競技類叫好D

放棄左要重課同狂打任刷野既手機GAME
真係打到返工咁, 太辛苦

朋友開始唔愛打機

而家放工連機都唔想打，玩線上對戰既頂多兩場就收皮，單機玩一兩個鐘就想瞓覺，多數睇片算數，放假先得閒玩多啲時間

當年係中學日日勁辛苦，CS就係我既寄托

初中band1學校識左d成日落網吧既高form
走去跟佢玩
玩左陣好快覺得學校識既人無乜邊個夠自己打
果陣電腦學會仲要係一齊打rainbox six

之後開始上網打，識左唔少人
膽粗粗走去打WCG
結果香港預選16強就收左皮

代價好重，初中荒廢學業，高中轉左band3後更差，中四留左1年repeat，中五得3分，之後就出黎做野

依家27歲，收工返屋企有精神既就打下Overwatch咁，不過玩3個鐘已經好攰，唔同以前由朝玩到晚都唔願訓

然而依家賺到既就係音game有S到9X level歌既能力

同打槍game既瞄準能力

無lu

呢樣真，大左尤其出黎做野無哂精神打機

尤其無左果種熱情，打黎唔知為乜咁

消磨時間,放假冇野做唔打機 真係唔知做咩

打機已經變成精神寄託

無論再忙都想打番一兩舖，不過依家玩既都係D時間
自由既game

利申:Hots,eso,ow,skyrim

已經開始唔鐘意打機了
無乜時間玩

以前中學玩信長 玩通宵都無問題😂

後生通頂真係仲好精神

老左.. 叫我過左12 點訓都恰哂眼

點算 我中五開始打一兩鋪機就攰 以前玩CS1.6 CSGO啲反應都快
但而家玩鋪CSGO / LOL 都眼訓
脷伸： 而家YR1

不過有樣野掉返轉

以前唔敢玩恐怖game，而家可以玩，雖然有d game真係好撚恐怖

以前中學會較鬧鐘零晨三四點打機

依家，咪玩啦

放工安頓晒打個零鐘，去到十二點已經頂唔順

老了

以前 ONLINE GAME 可以通一兩晚宵都仲OK
依家，打兩三粒鐘開始眼瞓頂唔順
或者係咁講，無咁多時間同精力去打了

而家21歲 返工加返學 日日 4 5點先訓，雖然cs我都smfc 但同班中學ge隊友比佢地啲反應明顯好好多。。打極都唔識攰

打gears of war持久戰，由第一波去到五十波要坐定兩個幾鐘
以前覺得眨下眼就過，而家打一個鐘已經頭暈兼作嘔

扮老屎忽大賽正式開始

覺得主要係集中力低左
好似lol 應該越打經驗越多越勁咁
依家就會好快唔知自己做咩
同埋個人冇咁認真左
raimbow6 果d 9射

細個玩online game
大個玩單機game

扮你老母

咁 人到左廿歲後就係食老半
我成日覺得中學時 轉數最快
大個只係用慣性去學習
己經唔會再有Inspire 的感覺

所以達仔可以晚晚都開台 真心佩服

25歲係反應速度嘅分水嶺
係真㗎

利申就嚟26

打飛機？

打3個鐘已經極限

啱呀 打2場就想休息

睇錯打飛機的身體

老左好早眼訓

而家打夜機通常都係同fd玩
單機？不去去訓好過

更加要珍惜仲可以打J嘅身體

如果你有keep住做運動會好啲嘅

你地其實係未習慣呢種生活，
我大學畢業 出黎做左野4年 一樣日日打機到一點
第二朝準時九點返工

頭半年有啲唔習慣出黎做野既節奏 成日都好早眼訓
只要keep住要打機/運動 好快就習慣到

放假日日打到4-5點都仲得

公司趕project deadline / OT 既日子另計

大前提 你要有隊友一齊玩

反應又唔覺差左
但專注打一個鐘度 精神已經好攰 開始頭暈暈 眼乾
依嫁上下網 睇下人地打 好過

好掛住之前細個玩online game又朝早打到凌晨都唔覺眼訓既時候

依家每晚打到1點已經極限 要留力第日上堂

以前打cs真係好易sm人
宜家玩pubg對槍輸 反應慢 企定定都喵好耐

細個打機好有目標。P.S.WOW競技場衝鬥士

人大咗，有工作有家室，打機好似對自己一種慰藉咁。得打緊機D時間先覺得係自己嘅時間，平時D時間都係為家庭勞碌。

細個部垃圾電腦+19寸mon，用低效chur 3個月拎鬥士座騎。

依家條女砌得好靚好快, 轉哂機械鍵盤電競mouse, 144hz mon，但手眼反應已經退化咗一個level。 不過我依然會砌靚部機.......

原來唔係得我一樣
打lol好唔上心 我打左6年
由F4開始玩，到而家大學
時間多左去爬分
但反應越黎越慢同埋專注唔到落去
以前中學可以打到上鑽 而家打極都白金
自己都知反應同專注力差左好多
好想去返以前

Mhxx好多人話隻game唔同左
其實係自己無時間

我畢左業頭2年打WOW打RAID
日日打到2點之後彼9點都OK

之後QUIT左一排過幾年再打返機就發現已經唔得了

可能要KEEP住打先得

關咩事
以前返學係可以坐係到發夢/直接訓
咪有精神放學打機囉
你依家返工係真係做嘢 仲要俾人屌
放工都心力交瘁 咪無精力打機
無精力反應自然慢 咪感覺廢咗囉
我都打咗n年機 真係唔覺有咩反應退化

返工後淨係想玩人中之龍類

人大左 反而鍾意玩單機game
連手機game都係

廿幾歲人身體咁撚快唔得

以前老母講 第時返工大把時間你打
呢家人大左 收工開左打兩鋪都開始眼訓

以前gow2 10點開機打到夜晚2 點 升到100lv
呢家 開半個鐘都眼訓

我返工發夢，但都已經冇左想打機既衝動

仲有一樣係依家冇咩動力打機
以前真係會不斷衝lv
依家真係升又得 唔升又得 冇咩所謂

以前同大師fd隻抽 反應跟到
而家上鑽都係食老本玩反野 成日比白金仔outplay
s2玩到而家，s4踏入二字頭開始就feel到冇再進步過

最重要係一玩有輸贏既game啲人就好撚認真，係又屌唔係又屌，但佢都唔係勁，我返工已經咁辛苦，而家放工仲要受你氣？打機都係求開心輕鬆下姐，所以都好少再玩

但大個左先afford 到打機

首先你要接受身邊已經無人好似自己咁鍾意打機

無朋友會同你一樣買齊所有遊戲機，亦無人同你一樣一擲千金瘋狂砌電腦

然後你發覺你工作，家庭中的身分佔用你愈來愈多都勾時間，你唯一可以打機的私人時間就係放工返嚟，屋企人又瞓晒個陣

然後你發覺你身體已經跟唔上遊戲節奏，打FIFA跟唔到個波，要坐近電視先睇到

然後你發覺你唔想研究複雜的遊戲，最好輕鬆即食無腦玩半個鐘就收得機

最後你發現從前可以同朋友一齊由晚上十點打L4D打到凌晨三點半，依家十二點半你已經想瞓覺多過打機

不停咁買，你會積埋幾十隻遊戲未玩

但我堅持唔放棄打機

你究竟係咪我黎

樓主自己廢就廢啦

無打機嘅衝動唔等於你廢咗
只係無咗熱誠
上面班人講到自己5 60歲咁撚樣
反應慢 手都跟唔好 成個弱智咁
腦退化咩 有撚咁誇張

冇朋友一齊玩 玩咩都冇心機
有朋友一齊玩 一齊down隻war3 可以玩通頂

以前打cs都唔廢，依家玩返槍game反應慢到死，唔識打機了，22歲咋

達仔唔同 佢當左工作 你同佢講唔開台都咁有人氣 咁多廣告你睇佢仲做唔做
btw達仔真係廣告多過d明星多多聲

人越大 照道理就唔需要訓咁多

心態小左想打機就真

我同你一樣岩岩玩完今日開個隻新射鵰唔夠半個鐘又刪左

無以前咁好心機打怪升LV
又無fd陪玩

以前可以癲到放假9點起身打機打足全日
打到半夜1-2點訓教
依加打幾個鐘已經收皮

我諗好多人同我一樣

易攰左
工作又忙
想打都未必有精神→打得差→無心機打

教可以唔訓 機唔可以唔打
晚晚2~3點先舍得訓 第朝7點起身

其實相比起打機 最慘係冇得踢波
打機都話可以單排 踢波廿幾歲人一個去跟中學雞隊好柒

人大左, 打機無以前咁著迷就真
太多更好玩既野

例如gym

大個左一定要同fd吹住水玩
單機秒速訓著

人大左玩多左策略型遊戲
Football manager
因為玩動作game跟唔上反應

3個鐘極限之後要訓一覺先得

無左份執著
以前會想做最勁個10%
但發覺根本無可能

成日玩玩下就訓著左

玩玩下cs瞓撚左

岩岩畢業返工第三日，
三日都冇掂game
老細好聽啲講句就肯教，唔好聽就教完做其他野
日日都要諗計搞好份野
返到屋企就已經休克左

各位唔好俾藉口自己
當你中學大學打機係100%
出黎做幾年野得返90%
再做幾年變80% 越黎越少
但只要keep住打 你啲反應呀技巧呀 點都會keep到 起碼唔跌watt 或者升返少少
係就係 冇可能好似細個咁快咁精神
但係keep住佢起碼唔好咁快衰退
唔好放棄啊各位

唔關事 而係身邊既戰友少下一個 少下一個
最開心係一班人一齊玩 吹水 會一齊追Lv
到得返你自己一個就唔會再衝 開機動力都無

好多時唔係自己慢左 係聽人地話老左就會慢 你自己同自己講 係架啦 一定慢曬啦 可能只係慢左少少 但心理上覺得慢好多 所以實際上你就變左咁慢 其實 未去到五六十 應該唔差太遠既
不過攰左就真既

咁就冇計了 個個都唔得閒 好難先約到一次

如果cuphead早十幾年前出，我實一早爆咗機

same

X64plus

放假既時候仲keep到一日十場lol

尋日好似打左15場..

力不從心既感覺好強
玩唔夠一陣已經眼瞓
個人開始集中唔到
個腦一片空白
同朋友跌住水打仲死
最多聽到一半佢地講乜
反應慢左就一定
連想打機既心都減退左好多

打鋪lol都打喊路 瞓覺算
23歲

係 只係覺得點打都去唔到封頂位
睇住d反應越黎越慢 真係有心無力

咁痴線
1年前wow出7.0果陣我都會一收工番去就打到1.2點
一早起身仲打番幾個日任先番工
雖然keep左差唔多半年就棄左
近排無乜野玩買左隻中土就真係有樓上講果d症狀
唔可以話佢唔好玩 但真係玩2個鐘就想收皮
但我覺得好大程度都關隻game事

呢個真 以前晚晚打到天光 瞓得嗰一兩鐘都頂到全日 而家？頂盡去到1點就要上床瞓 而且好似越嚟越唔鍾意打機 尤其而家啲遊戲重課金 有時一個人喺屋企戇鳩鳩 開電腦 但唔知做咩好 又唔想打機 睇一兩套戲就算

Yes 刷活動真係痴撚線
寧願返工
根本唔算娛樂

成班廢柴

細個有女友都會掛住打機唔理佢
大左真係攬住女女訓教hea下好過

脷你老母利咩
柒撚到 起晒雞皮

而家仲係，但係都冇乜機會打機

後生冇錢買Game，但有時間有體力

大咗就有錢，反而冇時間冇體力

單機驚特別易眼訓

打一陣又要抖下

宜家只可以恰啲戇鳩仔.....

我steam宜家有好多game買完放左係度，終於明點解叫儲game遊戲

讀書時期可以通宵為左打信長
玩online game 可以較鬧鐘定時定侯起身為左打王

依家

人哋仲細
唔會明

睇錯 請珍惜仲可以打飛機既身體

以前打機硬係有幾個四十幾勾大叔同公會，仲等我笑柒佢，原來keep到打都經已好勁

前排玩黑沙 6點訓教8點起身返工

人到30. 通兩晚頂就落哂形

好多大陸阿叔同台灣阿叔仲玩緊wow

唔好俾籍口自己

online game 發展其實到左屏頸, 下一步我諗要好似刀劍神域咁先再有突破

睇錯打飛機

同意，打lol已經上唔返prime time，靠經驗意識
例如camille可以痴係牆到唔即刻跳呃人位移再跳之類
操作呢家fiora打雷文咁嘅match up好吃力

最慘係以前老豆唔係屋企通宵打機，唔食野

呢家佢會覺得佢唔係屋企我都會係咁

我心諗你都痴線有野重要過食飯瞓教？

Fez以前可以360度掃隱

以前玩老翻日日玩，而家買正版game都唔想開 每日3鋪fifa就收皮

十年前打COD可以單場殺過百隻，而家玩BF1殺到50已經心滿意足

我反而係諗緊係唔係出d 岩老鬼反應慢ga game 依加打機成日覺得個畫面好花 睇到眼都盲

16強

希望自己可以keep住打機呢個興趣去到死嗰日

依家成班人打機 開始會有人講： 喂 累啦 我訓啦

好sad

R J 哥我同你打過Mix架
原來你大我咁多

之前打足48個鐘都冇問題

E家連GAME都唔想開

呢個真，唔洗隔好耐都得，出mhx嗰陣打到g位，依家先2年左右，打mhxx連上位都打得好辛苦

以前中學真係番學等放學
番到屋企就同班friend 打機到凌晨
到大學初雖然無打得咁癲
不過都叫做同佢地時不時聚下玩下
去到之後搵到intern 到grad 左
完全覺得自己時間都唔夠用
唔好話打機 番屋企同屋企人見耐d 一齊食飯既時間都無

個個讀緊大學都已經嗌老

日日收工6點, 冇咩活動就返屋企打到2點
朝早8點出門口
依家28歲, 不過集中力差左係真
但打唔到機就唔關事

人地cs選手有d 30歲都仲打緊
打少d丁好過啦

其實應該珍惜仲可以打丁既身體好過